［I/A] PES 2019 mobile bid錯3星慘慘豬 （64）

Leave name

幾個鐘冇人開post

屌 仆街比個網fake 咗 影子前鋒合唔到包皮嘅 又要儲過60+k bid 4*CF

舊ac 金卡中膠龍LLORIS 難得金波比隻垃圾

ss點會合到

搞乜鬼咁多人球探中伏

btw psg+cf咪穩出包皮

個網都寫SS 加psg 穩出

風格唔同位置wor ching

第一次合 唔識分 交咗64k學費

好彩你有睇一睇 如果唔係學費至少加多100k

風格同位置係個網點分

位置會直接出CF/SS/CMF...

睇英文版會清楚好多

想問下
如果我而家將Javi Martinez 突到31lvl
咁Pes 2019 會賠D咩出黎

無人知 按konami講法只知會換一隻black ball cb

1001果位巴打

個標題

咁慘仲要恥笑我

你42k我62k 我慘過你啦

新手留名
之前合左隻Mbappe 今日用coins又抽中
我要點樣突破隻coins抽中既?
係咪可以1lv果陣, 係訓練果度喂合既mbappe比coins抽既食就得?

yes

將合返黎嘅mbappe轉做導師 再㩒訓練比抽返黎嘅mbappe食 記得唔好轉錯抽返黎嘅mbappe做導師

上限30lv 果隻食20lv 果隻
咁下季就有隻Max既包皮

bb 😘

想問下你哋會唔會轉返球員啲number做佢本身球會/國家隊嘅number？
但呢隻game啲球員number成日會變，轉一轉正選後備/教練又唔同晒

整黎晒氣, 一個月後all deleted

會 次次換陣換人都會轉返。

利申 : 有強迫症

咁果隻black ball cb LV1定 LV30？

突唔突到31lv 都賠max level black ball cb

因為下年冇javi martinez

大飛除左高cost真係廢

打sim未撚贏過

垃圾K社，等我以為有咩exclusive咁好，原來係必出「金」

今次上到99.8啦

一場六有冇6000？

無啦 4千幾。不過打6星好自虐，5星輕鬆打

cls

冇了，打分打到悶，場場6星

有時被屌打，hea左佢算數

我只求5萬分，3張金波券，準備開季

巴打講得啱，6星一場4千幾

老屎忽咩都有 我玩咗個幾月得三千幾

儲金銀波劵等下季

老屎忽

留個名

又出埋d濕鳩pool

K社就係咁濕鳩，其實佢每人送隻黑都不為過啦

抽咗兩抽都係垃圾金

19係咪冇左利雲度夫斯基？

突破31lv 洗唔洗升到31lv 下季先lv max? 定可以lv 0/31 下季都max

唔駛升

想問關鍵球員獎勵係咪放個人係後備就得

點先睇到

gk 右圓點㩒幾下可以check
或者直接用auto pick

得普巴同VVD

hi

係咪有人 bid錯?

long time no pvp

你潛左落海底

我想問值唔值得合vvd同費明奴黎突 19爆lv?

有愛就去馬

幾時打番埸

now ok?

go
幾星

要等陣，打緊巡迴賽
btw 5星，砌咗隊新陣

我都有隊新五星

ok gogogo

go
我用4星先

難道沒練習太耐 慘被中出

差唔多姐
雷斯打dmf幾正

再來?我用翻4132呢個陣，幾好玩

好 等我5分鐘
刷牙先

ok

go

5星?

55

go

你個中堅好勁

Thanks

again

manolas搭sokratis幾好

ok last one

我上半埸用左lkk後 完全組織唔到攻勢
我傳俾佢=立即斷左
唯一亮點係 頭球 勁令
不過越位

嗰球嚇死，不過今場兩個入波都好靚

史摩寧遠射被彈左
再由哥斯達遠射入

mark實都俾你隻奧巴射得入
不過係好令

登入天數2x
我而家呢個陣算唔算ok?
前鋒 werner + so9
中場奧燒+莫迪歷
防中 matic + 卡施米路
後防 van dijk + malonas + koulibaly + 廢老博努斯
龍門 m.ter stegeb

不過奧燒+莫迪歷好廢
個陣又貴主要用黎打六星巡迴

想執隊2星打pvp

我呢隊可以點執？
防守體系換走廢老轉y.mina
gk 廢龍

左右中場用 gervinho 同 samu castillejo

我有沙短打右翼但爆cost

條防線係熟練度未高之前瘋狂比跑狗中出 龍門熟練度會唔會影響佢出迎？
而家壓分壓到四不象 可以點執

想打下10體pvp賺下3000gp長期比人屈

casemiro換銀波 etc kouyate/diaye/barrios 壓星

werner 格離cf換好少少 poulsen musa 之類

van dijk太慢，同manolas換位
upgrade gk

你講果堆銀波二星場場都見到
但我一個都無

想合musa但2019係咪無左？
仲應唔應該合

我放最快兩個中堅係中間係因為成日比跑狗中出
定其實唔關事 慢中堅都防到跑狗中出？

另外想問頭先砌左個三星陣見唔見得人

前鋒 werner+so9
兩翼 加雲賀+沙短
防中 馬迪+casemiro
後防 照上
龍門換 m.ter

呢隊三星波見唔見得人？
拎唔拎得出手打3星pvp?
定要再大執

其實我左右閘仲有米拿同mariano

應該繼續打4cb定轉返用左右閘？

musa poulsen zapata下年仲有 而且冇downgrade 合得過
alan elkeson r martinez變垃圾

應該防守技術問題，正常唔標波識遮線 van dijk+koulibaly已經夠快 van dijk放邊容易被人爆落底 不過睇你個人喜好 其實問題不大

三星不了 so9唔係特別勁

米拿左閘好慢

你可以試下3cb+mariano

新手抽到馬達點開局好？

係PES DATA BASE 2019搵唔到a.musa
2018就有
其實邊度可以睇

唔洗開，del左隻game唔洗玩

search conditions
game mode: my club轉show all players

新手抽到銀色波vidal
係咪以前拜仁嗰個

即係ALL PLAYER 有果D MOBILE都有?

yes 除左假名legend

左全能到仆街 中路魔獸盧卡古 右馬達
英超最強鋒線

6星又有新野玩?成隊慢撚到我想訓著 等個波碌下碌下 碌到自己腳底 都唔走下去接波

姐係而家合出黎20lv上限

19會照比隻爆lv你？

唔係 我本身有抽返黎嘅vvd同費明奴 我合完比佢地突破 19就會爆lv

係

我眼殘

iOS pvp

play?

Go

play what?

?

5*? alway c7 auba

尼馬

IOS PVP

想問球員狀態幾時變一次
用成十萬GP合隻卡斯米路狀態D見哂紅

你指form?
2018唔會變
casemiro form 3 所以成日bad form
我叫左你咪用casemiro
konami話2019會定期更新

pvp

歐霸決賽

我見佢2019升黑先合咋

BTW 點睇FORM
data base得condition

2019先用佢啦
pesdb injury resistance 上面有form
1-8 1最差 8最好

不死人由零開始合好貴

要合當然合M. De Ligt 2019年痴撚線銀波cb

打反擊斬波點先可以隻人走住接波，我次次斬完隻人都企係到同人鬥頂

原來狀態持續性係咁解
一直以為係佢係球場入面狀態
下季好彩有7

頭先清人差啲解左佢
拿拿聲合返件幫佢突先
我見佢ajax加wide(attacking area)就合到
wide係咪解進攻區域(側翼)?
我有呢個球探
如果係買ajax就合到佢

btw 2019舊球員熟練度會唔會都係同lv一樣加到爆?
使唔使而家練定啲人既熟練度廢事下年先練?

through ball向上拉？

我估會reset

yes
除非database出錯

konami自己話下季會根據球人場上表現而定期更新

搭單問點樣假傳?
頭先無啦啦比左200 gp我話係假傳
但完全唔知點假傳
上youtube得gk假傳教學

唔識

咁成日搶波既時候禁施壓變左搶到波就變直傳球/pass
有冇方法斷?
成日拎到波就被迫鳩傳出去

你advanced?我classic唔會喎

classic啊
有時追緊波以為仲係施壓
一禁落去變左直傳
但其實個人仲追緊波
無得中斷傳球?

你用dash 追波？用pressure 追波喎

係啊 pressure有波既時候個位就變直傳

搶波=用pressure等自己球員走去對方球員，一搶到就放pressure

咁會唔會易明啲

即係禁錯左都無得斷?

我想知點係禁區碌地多D

你指傳波？
冇
所以唔好亂禁pass

我覺得隻盧卡古碌多兩圈先有個效果係到

同埋pressure防守時長禁嫁
唔係搶波個一刻先禁

sim先有
叫malicia/蠱惑招
手動出唔到的

其實有冇人試過禁區手球12碼

隻game冇手球

有時PVP對面會插水插到黃牌

肯定你睇錯

想問不死人即係邊個

同埋無錢合包比
合sane頂佢會唔會差好遠
想合sane+mane值唔值得合？

其實我左翼已經有dembele
但用落覺得唔順手又無體力
sane同佢會唔會差好遠？

不死人係casemiro

兩隻都抵合 不過包皮下季真係勁 慢慢儲錢合都抵

拍賣成班痴線佬頂爛市

想問啲合約券過唔過到下季?

我之前合隻金波 拎黎壓2星都勁到仆街 賺唔少gp返黎

老老實實，依加有邊幾個值得bid來合

其實拍賣嗰啲數係假的, 我有兩部機兩個account, 同一個bid係唔同價錢, 佢會根據你有幾多gp做番幾多人幾錢拍賣出黎, 例如你account A少啲GP, 佢既bid數會相對地少啲, account B多GP會多啲........但有時又未必, 總之個拍賣價唔係真人拍賣, 係電腦

我覺得係分group bid 噚晚4*阿積士仲平過3*一半

今朝4*psg第一個bid就炒上100k

係, 都有可能係分拆左好多細Group去bid

有分區

係

拉向下仲有拉向左同右
同拉向上有咩分別
好似有唔同但講唔出咩分別
有冇人知

詢問:我的統計資料是否會繼承到PES 2019？NEW
回答:一些資料會繼承，其他則會重設，請參閱下方詳情。

繼承的資料：
・整體比賽戰績
・每月歷史紀錄
・線上比賽戰績
・友誼賽戰績
・線下比賽戰績
・聯賽戰績

不會繼承的資料
・所有比賽類型的比賽歷史紀錄
・聯賽歷史紀錄
・myClub結餘

跟佢咁講，其實金幣會唔會過度去2019？

2抽拉莫斯同阿古獸
前面已經有戴巴拿同so9

戴巴拿out

而家終於識玩
十場pvp贏9場
頭先炒左個2星c朗+碧咸+卡路士+迪米利亞壓分狗3：0
爽

下次10體3000gp我已經準備好

btw 隻卡思米路廢到我頂佢唔順換走左
掂波甩波 傳波出界
早知留返果10萬gp合kante
d數值勁到痴媽根

仲要form8
長期condition A
幾耐先有一次打法國5星球探？
上星期我抽盡都係得9個法國佬

上次法國pool一抽入魂

pvp活動銀波劵中巴爾
終於有隻勁左翼

中左之後就會覺得佢點解咁矮

ching ios 定an?
好想同你p

矮無所謂有其他人頂 佢除咗唔曉射波外都幾全能

正！

有速度係幾正 但係玩玩下會發覺佢入左去禁區唔知做乜9

但小明明年唔再係小明了

鎖佢喺DMF

球隊開支點先可以多D

換教練

合人係咪要3個5星球探先出金人？

球探3星最高出銀 4星最高出金 5星最高出黑

有無an pvp

新手想合隻包皮見到一個5星球探炒到上100k
最近個活動必定金以上抽唔抽好，啲人係咪會留到2019？

上星期出奧巴，今日出雞巴俾我

100k 4* psg都炆水

想抽就抽 依個濕鳩驚要hea抽先出好嘢

仆街， 痴咗線， 攞隻合返黎既o dembele 食咗隻抽返黎既dembele

右翼黎

屌 我啞咗火半個月呀

呢隻好用？長擺雪櫃

我決哂d卷佢，唔留

fifa好玩咗

我三箭頭 佢 包皮 辛尼， 依家無咗勁o dem, 用緊馬斯亞頂

冇位

開位要27萬

你而家開到幾多個

你開咗幾多位

我開到185姐，應該好多人開到200up

開到240先31萬

MOBILE定電腦
仲係得實時進攻玩就不了
有返全場對戰可以考慮下

買教練個時
點知道佢球隊開支幾多

有管理值，每一個教練都有

管理值=開支

你教練打夠場次就可以免費續約喇

Mobile更新咗自己試啦
而加係打任務為主

gameplay睇落似小遊戲咁

唔係太明
我係想問買教練個時個管理值係唔係=球隊既開支

我宜家隊波

玩到12月停住先
pes啲玩活悶到擺咗成個月冇玩

呢個真

yes
=開支上限

講操作k社贏晒 但真係悶到嚟嚟去去都一樣 仲有個鳩server

Thanks巴打

下年18係咪會變19 係嘅我抽哂佢

詢問ES 2019繼承球員的球季信息和各版本會怎麼樣？ NEW
回答:繼承球員的球季信息和各版本的資料將會刪除。
這確保繼承球員和新簽球員在更新推出後將會處於同一起步點。

下年冇分 S17, 18A B C

傻9sim模式 垃圾到

開銀卷又中閃電，司機

97粒

變咗老忽屎全部屈機

星都無得壓啊 突完件件8x能力

有無ching見mata咁勁 走去苦練了

我啲84金全部上黑咁濟
後生唔後生玩咁耐有重覆就食咗
下季應該4星都難砌

有隻35級

真核mata 下季變左金

呢排勉強算好左啦
之前english league tour-spanish league tour-french league tour 不斷loop

冇版權真係差好遠

抽完97粒抽到雞屎文 仲有3個老野小白高甸曉武士

一炮過抽

廢事煩

個機率都幾足吓

已經開到220
但都唔夠位抽

如果2019唔分季
真係冇必要留返黎抽

而家抽都係博中重覆

其實真係無必要留，同埋搏重覆都好
不過又真係唔夠位

any ios pvp

推前鋒差一兩隻中齊哂，KUN/西瓜欣

射自由球有咩心得，對電腦下下都比佢死角入波 自己一次都未成功入過

最緊要唔好lag 機, pvp

用過85嘅人射 條線畫喺門框入面通常都自動導航

對電腦要放個中堅喺死角頂波

我通常會係兩個防守者之間射入去 成功率好高 畫到呢條線一係死角入一係中柱

舊Ac 金卡中耶穌 我仲想唔再玩個舊Ac

一睇就知唔入
有兩個矮仔個位唔射
罰球要入一定要within 30 碼 ，
30碼外射Carlos 射得入

用美欺都得

美斯夠力射到30碼外？

梗係夠喇，罰波專家黎
仲有Benat都得，又係又準又急勁

我成日咁射都入啵 個波人牆罅隙穿過 即使佢2米高都無影響

好易入喎， 你用直線向上拉

真男人 係彎過人牆curve埋去先算freekick

易入難守就真

我用細哨拉直線佢自動會彎入

beckham 都彎得好爽 不過最想都係有謝4黎射

我就係咁，所以成日都唔入

銀卡中法比 中嚟有咩用

儲下卡

250coins金+ 中音樂比利

上youtube,有教

禁區頂80%入
1，直掃死角
2，人牆中間掃個半圓

我三星隊正選前鋒

影你個三星隊嚟睇下

呢期用返摩佬，斯蒙尼個陣廢到

我用死高普同哥迪奧拿 斯蒙尼我用落唔太啱我 我有錢都想買返個摩佬

K 社又派多10K 今日派咗20K

施蒙尼唔算廢啦 仲好好用

3星隊 咩教練都萬變不離其宗 跑步隊

呢隻都係跑步驚黎喇

終於抽到文尼

岩開始玩果陣咩都唔識，拎左7萬買非洲四星，走去單開抽佢

想問下呢期活動抽晒某個位置7次250coins , 會唔會必中黑波架？？

唔係 點解會咁諗

銀波卷中奧巴美羊 終於！

恭喜

無咗隻o丹， 有返隻快馬都叫補到個陣

15場 3000gp贏左14場
fat fat

買左4次
4隻廢金
想喊

我都中咗妓嘅隊 不過係藍斯同沙加

尋晚用gp抽中左隻bale

下次同你打pvp就大單了

直接玩7000gp啦

我試過gp中C7

我試過GP中2隻賓施馬

250coins抽中一隻19冇嘅潛力股Dllm

19比隻max level金波rwf咪仲好

如果比隻垃圾咪奶嘢

max level廢極都有個譜啦

咁啱中隻老嘢Max 完得40+lv 仲要無速咁就pk la

有咩攻略

想合返隻哥利斯馬

有隻35

最新陣型

文路拉斯宜家好撚廢

哥斯達都輕鬆爆過佢

今星期PVP 打咁多場lag咁多場 dllm k 社

我用wi fi
10埸有6埸lag
用data反而10埸得1埸lag

但明明我屋企個wifi好順好快

睇ping唔係睇speed

好心k 社set 個標準線啦 唔過某個ping 數唔比打PvP 打親都疾叫人點玩 贏波都無癮啦

你老母我嬴緊兩球先黎維護

server今日維護咩

打到一半話維護

k 社又 要派10k

幾時再有大更新 or pes2019

december

好悶隻game 玩左年幾d活動零變化

10000GP抽中伊巴
下季係咪會送過隻max lv.嘅黑波CF畀我？

送隻30LV嘅利雲俾你

利申唔識用利雲

好似送利雲/基沙文/so9

同一位置既球員，隨機派既

大獎就耶穌

依隻on9 game 單刀後剷得黃牌

等2019

等 寂寞到夜深

賓州馬

我GP已經抽左無數隻賓州馬啦

基沙文同so9我都有
會唔會有機會係包皮？

你有無洛賓?

冇

打event pvp 3星, 有條傻仔壓5粒黑波
未夠70mins已經被我炒5粒 要走場

做乜巴塞咁多黑波都輸緊

銀波卷中埋DDG

有冇人發覺呢排球探個價炒得好離譜？
七萬二四星利記算唔算抵 定買貴左

d人好似gp用唔哂亂bid咁

dllm 又中勁嘢

我覺得算抵 e 加咩都貴 AJAX 3*4*都60+k 甚至見過人92k 個個合ligt 我兩個ac 都各用咗65K 先bid 到 嚟緊合sterling 差4*鏝 無120K 都唔洗指意bid 到

利記4星 keep住8萬左右

西班牙多左個c朗

應該係西葡pool黎

係喎有pepe

仲有新C朗
蘭尼

Arnold抵唔抵突破

換左新機(AN)(zenfone 5Z)
想入PATCH

但發現冇左OBB 的file
點搞?

隱藏左？

新ac 6抽銀卡抽中 呢個ac 後衛幾勁vdj, varane, Papa, kolibaily, ligt 前場有美斯 蘇咬 辛尼 包皮 將會合嘅sterling 係差中場得普巴

Laporte好唔好用?

好撚戇鳩 用左成十萬gp都合唔到隻 barrios
次次都出隻perez比我 玩撚

屌你老母perez 垃圾仆街死

都話新手好運d

隻銀波防中？
做乜仲合銀波？
你想制霸兩三星？

YES
搞到而家有sane mane都差一個球探無錢合

唔敢住 我玩得一個月剩係恰到2星新手
成日傳送波好多失誤

我得2星隊
玩過一場3星比人屠

而家未得住 夜晚先

3*跑步?

mo ios sor9

你想玩乜？

今晚同我p囉 我有兩星

你砌左兩星？不如試下

實比你虐
等我齊人先搵你地p

係咪有pvp?點join

白波bench

留id

我唔係
有諗過用高form金波+白波
但冇位抽白波了

我有好多操作都唔識

叫第二個球員走位
主動tackle
花式扭波

跌左個5星 30歲以上 點用好

2*

又唔見舊ac好運

而加4*CF真係閒閒地都120k CLS 一星期前都仲係65k 舊帳差隻個包皮啊 但買唔落手

抵啦 用白波壓星咁過引
搞到冇人換

857-252-332

有冇咩截波型防中啱打施蒙尼陣

nzonz1

anymore？

5

你約我得唔得

你3*?

早講啦

雙方0射

竟然

好

原來假新

仲有樣野係整定既，K社要你中重覆既閃電球員

lag?

卡斯美路/基迪拉/偉拉

你隻koulibaly好勁

THIAGO 真係好撚廢

我隻a華都屈唔到入去

食飯啦，唔打啦 太勁

打活動任務2
打左4,5次都係出3000gp
個銀波卷機率有無咗低呀

上次打左十鳩幾次都無出過卷

有冇新手pvp?

gogo 2*

again? 試緊陣

大學生weak

gogo

2* 哥狗？

轉陣邊有咁易贏

你冇sub怕唔怕成日紅箭？

an pvp

深紅箭遲鈍好多喎

技術差不多就球員重要嫁啦
我pvp成日被zapata玩死

No money

琴日話完舊帳無乜運 今日1抽金卡中福仔 下學前場終於有多幾隻跑狗 福仔 包皮 耶穌 丙朗 華Dee 點算好 玩邊個帳

An pvp

我中左兩隻猴王

的起心肝升佢到35 lvl

送coins

咁早
今晚先

12月中，好撚耐呀

bid音樂定savic好？

負碌，一口價

銀波卷中左華拉提，係咪垃圾？

我抽完無用過

冇樣掂
除左可以一野做低雞巴之外

發佈日

對2019好有信心?
17 18 舊玩家6個月冇登入冇得回巢

係，仲要發佈2019之前del，好大膽

就係怕d疆尸acct玩返但唔洗課金都已經好l勁
因為正常50個以上 17 球員 有可能有30個以上變咗滿lv 同rank新人

果封news入面有寫
大約話半年無玩話就del
登入唔計

好似係咁上下

詳情自己睇
睇完唔多記得

such as data with signed players but without any match history including vs COM matches since the first launch of the app

大學生理解能力係高啲

隻驚技術型球員唔好用

一抽 中拉膠

屌你 我仲比基 都唔知開心定傷心

唔好意思我想問依家肯定coins有得過渡未

兩隻垃圾

希望下季比基勁啲 下季速77 爆炸力71 但無盯人 我舊ac 啲中堅抽嚟抽去都係低速攪到要自己合高列班尼 同LIGT

數值高但係垃圾黎 無壓力頂空氣 比人單刀

一抽中猴王
另一帳一抽中蘇神

兩個帳都中重覆
k社你好野

再抽多隻囉 3住任你換

我有預感真係會中三隻

我隻賓周馬 梅頓斯 唔食既話 應該有6,7隻了

我都錯手賣左高路雲

上次世盃，
係咁刷
拿卡
t.silva
thaigo.a

呢d都係公廁

求建議

assured

老屎忽出來了

睇你需要啲咩 如果唔缺前鋒 建議savic 下季應該好好j 我覺得好j 程度高過音樂

叫阿囡幫手抽又聽到閃電聲
今次真係出蘇神又冇重覆

條友太薄弱
一撞就飛飛

好野從來沒我份

下季應該唔係啵 見佢身體碰撞升滿有91不過balance 得74

白人普巴
係得個名似普巴
用落完全兩回事

come baby

用送嗰250coins抽？
冇送agent 喎

今季用落的確垃圾 但下季可以期待下

sm

me sm you

you choose la

咁不如5* 3* 2* la

其實有冇講到，2019 bid的球員可否超過的30lv呢樣嘢未？

差啲輸

始終覺得西蒙尼勁過高普少少

之後等你開始時都俾左球單刀musa la
射唔入有乜計

邊個rush？

rashford控同扭好少少
但musa 快啲, rating低啲 壓星易啲
同埋踢lw cf lmf都得，全能到仆街

同埋你隊波太少高佬了
睇下我隻poulsen幾有霸氣
傳中頭鎚擋到擋唔住

三星都係啦
成班矮仔
五星就c7斬俾messi頂

kouli varane 好勁
auba唔到速

you=巴塞
me=貝迪斯

想同個fd pvp 點解永遠都係無法找到對手？

都係ios

相同iOS?

要同一個版本？

冇記錯就係

唔該哂
咁用本地又會唔會受限

應該冇咩人用本地玩

想知2019新engine ios連唔連到an?

睇死佢連唔到，因為beta都分開左兩個sever

開data唔俾pvp？

真人都垃圾

廢托下季仲有無？

bacca同barca都唔勁

sim mode 毀了遊戲

打左成條體終於過到pvp第三關

拎d體刷第二關仲好

用spain 5*突破左bellerin
2019 max level

不死米路鈍撚到

銅同銀人係咪賣或做導師唔洗留？

睇下咩銀波，勁銀可以留
銅就掉得

又唔係嘅 同啲日本仔踼下都幾好玩 好多都好勁

一陣我5*對你2*
我2*對你5* ok?

我都係未搞清楚 1/31 定 31/31 lv 下年先爆lv

1

咁撚 so

3*隊都組唔到了

又一隻下季黑

抽到第3隻艾巴 下季換牙朗

點換

3隻一樣嘅黑可以揀隻黑換 冇理解錯的話

我見pes 2019係咁

唔同位都得 咁正?

希望得

打左好耐終於打到個五星西班牙球探
有咩抵合組合推薦

係本土踢果班西班牙球員基本上用唔到呢個球探合
海外踢果班有邊個勁?

下 咁而家合定啲四星咪下季可以瘋狂換C朗尼馬

就算係都冇咁多錢合

黑波換返黑波
唔會三隻金換到黑波架

合三件Alisson

BTW 有個勁前鋒真係好緊要
頭先打西班牙11人拎球探
放兩隻垃圾金80評價西班牙前鋒乜攻勢都冇
係咁輸
最後換走左隻SANDRO RAMIREZ做WERNER
求其搵位塞件廢物
即刻有返哂攻勢直落連嬴2場
明明WERNER只係高隻垃圾2評級
我仲用左4日去操隻垃圾熟練度
打巡迴唔係0-0就輸波

呢條友攝位同走位都好勁，一走甩就食塵

仲有邊隻類似佢
想合包皮又無錢

其實大家覺得M子點

勁

用落其實除左慢左少少其他方面都幾勁

Mane 靈活不過把握力差啲

mane唔係右中場咩
我已經買左4星利記
但無錢買rwf/塞爾維亞

咁你地覺得sane點
諗住左辛sane右mane

Pekerman ss

下季無依支歌仔唱啦

我覺得唔好sane+mane 把握力太差

勁過LKK既都係好前鋒

馬達81 rating 成隊曼明明得佢正常

得pekerman同施蒙尼
但完全唔識玩pekerman
長玩施蒙尼
pekerman想放3個防中又放唔到
AMF果2個位唔知擺乜好

我諗住放佢地2個落施蒙尼左右中場得唔得?
但佢地傳波好似好差

點解

趁仲有得玩

我30年曼城球迷

打pvp成日用mane rmf

我係

我都係

k 社迷摩 摩佬唔鍾意嘅球員咪跌

保臣 奧巴美羊

想請教點樣可以最低成本合美斯？

甘賓尼勁係邊，剛抽到

用落身位同mark人係幾好
係慢啲啫

點樣先可以抽多d葡萄牙球員🤔

啱啱睇2019 database發現得1隻黑波rb

Kimmich

我有喎

諗緊用唔用5星spain合卡華積 本身用semedo同roberto

我都有，想問吓我隻Cafu 19會點？

我最大鑊係滿等beckham

想問下Koke勁唔勁？啱啱coins抽到
本身cmf已經有Marchisio，pogba同goretzka

你見PVP都無乜人就知佢放入雪櫃多

Koke = beckham

2019更新根本就係唔比班壓分狗壓係低分區恰新手
你組隊一星屈機隊都比迫你打打下上三四星

佢本身個AI寫法有問題12345星都係咁玩

下季係feature player既世界

睇死佢咪又係跑步

企係度踢

中堅讓波比人 肯改未

整體遊戲速度會放慢

不過4231摩好慶

點解佢有呢個隊徽 pes

k社係跟人工比分

🤔

課金抽pool

sorry 我女人啱啱打黎

屌原來馬迪下季condition D 仲用左7皮野合
我用左差唔多30萬GP合三隻防中是否戇鳩
25萬都夠合包皮
頭先又抽到WANYAMA

合唔合睇你本身有冇嗰隻
你冇 依家合黎都冇乜作用

我主要用黎壓分打2星
所以無得升lvl仲好
下季強制無得壓

咁點解唔下季先合

無人用
玩得唔耐

屌啦星4個活動金球4個金DMF

anyone pvp?

?*?

4星

960 842 743
an

++

GO

魔性澎湃

gogogo

等我5mins
刷牙

OK

okay
go

今埸好認真喎
feel到你上哂力

前幾場無中鋒 搵左爆炸頭打

再黎?
我轉下陣先
有d悶
都係4星

打得好d個埸反而輸

今場我-6守到

唔係-6
有幾次組織打穿左你後防
俾華d跑 諗住可以單刀
點知俾你追得番 腳都起唔到

守唔住了 比你爆邊

轉左陣
平均高度高返易打左
今日頭兩埸平均高度差太遠 踢得有d辛苦

無米9點踢波

一係快一係高
我解任先
下次再打

合Poulsen定Upamecano好？
邊隻下季有用d？

打pvp 真係好撚燥 lag 撚到仆街 打到第三關差一分 最尾個場仲要lag 到話我輸咗 dllm k 社 係咪朝早打會連外國佬特別lag ?

打得多就會習慣

打PvP 用跑狗戰術
穩贏

下年好似冇upamecano
我會合poulsen
除非你搏下年max level銀波

MARTÍNEZ下季又無? 究竟德甲死剩邊D人仲有版權?

Reus

下季黑波CB 好多妖魔鬼怪

新Ac 活動抽中丙朗 兩個ac 都有啊朗CLS 個陣咁放點睇

華拉尼打邊
美欺同阿朗調位

史浩克果班，同德國國家隊果班

華拉尼而家同vvd 換咗 但分別唔大 希望會中啊拉巴 丙朗打LMF 88→80 同埋想擺cf 頂頭鎚應該幾好用

金波龍有冇勁野？漢奸麻麻地

無 本身想中迪基亞 抽咗三次 兩次廢銀 一次丙朗

金波龍好鳩 件件都獎態C

傻仔教練先會放messi喺邊路

ddg唔算好用
紐亞 保方 最好

poulsen werner

用左腳交波嗰時會有分別 vvd順好多

anyone pvp

長知識了

發覺籃球隊先屈機

咁樣出 左右中場 應該60分鐘散緊步

有咁既人腳 緊係繼承摩佬精神 出晒185+ 去鳩斬啦

解放普巴 放佢打正前鋒

pekerman C郎CF 費蘭尼 普巴 SS 中場出3隻185+

唔識用美斯 唯有攞嚟出波

Ederson幾勁

技術型 好難用

玩到700幾800分 d on9都係咁走場

無高佬中場 中場全部183-185 試下咁玩先

開角球 記得call埋D中堅入去

D人練走場練得好準

700分開始 好似加好小咁

433
搵佢打右翼鋒

葡雞隻龍幾好用架，好穩
下季升到84c

好過漢奸?

900玩多幾場就上到嫁啦

你老母 我嬴4粒 人地走場 轉緊圈嗰時又死APP 當我輸

高普始終防守差啲

點樣call架？

你試下

條友嬲到90分鐘㩒暫停

I know that feel

發現高分左高機率排返高分

屌洗返分去400先

唔會

之前場場4百幾分附近
而家連續5場600幾分 仲有七百幾八八幾

運氣問題

第六場又係咁
咁都得

me w114 d4 l7

好似真係有關 高分會高機率排6-700

我玩兩星刷gp
本身差不多有4m gp，玩pvp志在消參磨時間

等我去友誼波場洗返落400再刷3000GP
係咁打八百幾九百唔係和就輸

幾時同我pvp

兩星成日遇到rating 400-600

come

Okok

One last time

me keep唔到控球
變左真人西蒙尼咁場場3x possession

新玩，應該玩咩陣好？

儲gp換個好d既教練先

大慨幾錢？

30k

Ok thanks 同埋我想問下手動點樣易入波啲

斯蒙尼教練
兩邊快翼傳中，搵個又高又大份既前鋒頂波/做二傳
或打反擊，兩隻速度型前鋒地波one two突破人地防線

Thank you

想問多樣。邊到有教點合人？

搵到了thx

置頂帖都講解左好多野，唔明再問吧

又抽左幾抽gp都冇黑
成年18a至c都冇係gp抽中過黑波

佢個教練依家得350好快唔夠玩 買高普用住先

Yes
唔出C7就會鬆好多

琴晚連續幾場八百幾分
之後仲出個千二分我打
嬲到我刷落三百
而家場場打三百幾

打300幾好咩
打800up既可以練下技術
零封對面好有成功感

我而家只係想要gp合包皮 sane
琴晚手多49000gp bid 四星cf
點知中左 一蚊都無

同埋其實我三百幾分都唔係場場贏到
我好廢 都係揀岩自己level

唔通會有雙滿level挪威球王 利申35

原來佢先20歲

滿level88

費蘭尼打ss 勁能到 識禁區窩里

下季銀波

比k社逼害 有表現又降rating d垃撚圾黑柴就比滿潛力佢

的確係好平庸

最撚癲係馬達 得81

lkk finishing 都8x啦

有冇人pvp
好想輸一場

LKK廢撚到雪左好耐

出咩陣可以守到3cf on9陣

3cf 防守好廢
泊大巴+防反就贏到

玩到隻奧巴狗發爛渣 沒有完成比賽

有無邊個教練易用 平時我打法係中間比直線cf爆
依家用緊高普

賓州馬finishing

83

賓周馬都可以控下波 LKK 彈走個波

爆炸頭係禁區入面真係有神奇既控球

係 好好用 咁高大但禁區腳法好細膩

球探新版之後仲會唔會保留？

會

想問有啲lag狗同佢玩delay成秒
one two都one two唔到
但佢又無問題瘋狂中出我
係咪無解決方法?

20分鐘 4:0
佢彈game計我輸

人地走game 黑畫面轉圈嗰時 我成日會死game當我輸 好on9

岩岩街埸撞到你

師兄4跑狗好惡

應該係五跑狗
半埸換murel出黎博殺
murel 射術 控球 速度都幾好

我隻vvd紅箭換左隻銀波出黎 條防線比人強暴了

有時d主力 紅箭都仲係好勁
eg
打DMF既法賓奴紅箭都清到好多波
華d繼續 4 5 6人
btw訓先 聽日再同你隻費蘭尼打

👍

我第一場用哥狗陣比佢強暴了 d中場廢過雪糕筒

扮新手
咪又係華d 忍者龜 沙拿 文尼 個d

呢隻game好仆街 邊個網速快愈唔著數
開wifi打比人lag到波都傳唔到
搭車開4g打lag到對面個900分一下都射唔到 我反而順到仆街

計分都衰，rank高分過人但整體能力1900打2500輸都要扣分

我試過有埸勁lag
華d單刀跑過keeper
射空門
不過lag得制
跑埋出白線 出左界先射

屌，差一分鐘結算唔切
2粒金ball

仆街又出legends box 但係又無Gerrard

拖到咁遲先打

返工牙
12:45先開始打
又要落去食飯，一路行好難打

rip

今次個pvp幾好打

得j辛想要但個pool唔吸引

咪中伏

用美欺

想抽卡路士

1/60嘅機會

wa 終於上手
唔好走阿你
今晚同我p

終於上水*

個pool 卡路士有 大獎得j辛 好想抽但又好伏

好多銀呀

等12月更新算
到時應該草到5k

上次倒左2.5k金 中迪比亞路

已經儲左12.5 K 等gerrard 夠膽就出box draw 抽撚哂佢

一齊等啦
我就等緊歐聯決賽pool

皇馬對利物浦

老四？一定會有

歧視利同皇 幾年後都仲等緊

5月等到而家
等左半年

希望啦 如果出之前我儲到15k就好 可以保證中到

保黑果隻pool?
可預不可求呀

唔係 我希望佢出好似依家呢隻box draw 咁 60個波 一隻係謝4 咁

應該唔會有咁so
通常限你一次保黑10連，唔中就hihi

成個pool sold out

我都想ugg哥，但係幾份pj未做 見有新pool先上下水

好彩我今年grad左

阿根廷後防得啖笑

巴西一樣得啖笑

起碼有gk

點解冇卡巴黎路

阿根廷d後防都唔識跑ge
玩黎用美斯（ss)練扭波

小花carry全隊

ios pvp

屌 無巴西同阿根廷人啊

係咪下星期活動就係打巴西同阿根庭5星球探?

係咪有機會換到包皮

Random抽

見到有金章安

金章安其實幾好扭

用邊兩隻做CF 比較好

讀書高/Kun

想問18啲人去到19係咪會無哂？

唔會，詳情已置頂

btw,k社係咪仲未公佈19的scout球員等級限制係咪最盡30lv？

點解連唔到線

而家連到

抽中左兩個黑波 想問勁唔勁

可以skip

咁難得抽到黑波 2個都要skip 不過用住先 新手咩都冇

而家陣容係咩？

DDG搭Donnarummar

唔勁唔廢

KOKE.
銅波卷個陣中左4次

想問Saul係咪都係冇咩用？

我無用過

3張銀卷 金黑金
兩隻廢金 加達史迪根

下年黑喎 又後生 下年max lv

中場逼波都唔錯

係咪算廢

後備仲有咩人？斯蒙尼兩翼要用快翼

多數都係銀波 仲未抽到勁翼 要合又冇咩本錢去合

咁再磨下，好快就到13號

期待

13號有啲咩更新

新手 課左8000金 預備allin

有featured players 應該都幾正 考完final可以狂玩

lunch time先黎維護

想問我隻VVD本身突左一次既話，下季會變幾LV?

滿lv

下季睇好邊個，me new hand

thx
之前仲諗緊中2隻vvd有咩用
原來今季咁勁

2019 世界第一中堅

中堅vvd 拍個咩人好？
好想知打機係咪是但塞個落去都會自動比vvd carry到變勁

識拍一定拍連迪路夫

隻VVD得30lv

普美斯算快

lovern

有冇人知fifa 19 mobile
有90分鐘未？

施蒙尼前鋒vardy定包皮好用?

另一隻配werner

三條友都係一個類型，睇狀態出喇
如果有音樂比利，就用佢做膽搭是但一隻跑狗

好似有

華拿：上腳拍得住lkk,射波似福

今晚下載試下先
文明覺醒，夢戰比我玩到棄game ,韓國又去埋都未更新

玩落都係winning好玩

90分鐘係咪即係傳統模式
之前down得實時進攻on9到刪左

而家好似有個1vs1模式係可以90分鐘全手控
不過冇得換人真係好戇鳩

25

真 竟然去撐fifa

本來玩fifa16好地地 一個唔該整個垃圾fifa mobile app俾人玩
咁都好撐

當初2016 個陣我都有玩下 bid下人又全場踢哂係幾癮既 後尾改版真係不了
依家pes勝在carry上季落下季

fifa都係咁撚on9
係得畫面靚左，0課依然無得玩
實時進攻on99唔洗講
完全唔知玩黎有乜意思
90分鐘 d節奏快撚到

pes無版權 唔係一定多人玩好多

有冇新手pvp

AN機有patch

屌你老尾 拉輸福特轉身龜咁慢

辣殺 舊系統

依隻on9 game我連新手教學都玩唔完

19都冇新野，舊系統黎
射波，遠射，屈J
冇手制mode 劃劃劃

ching 你未unlock pvp牙

刷左兩個鐘終於unlock左pvp (一對一比賽)
1. 有手制mode
2. 個app成日玩玩下死
3. pvp gameplay 遠遠不及pes，操作時感覺好似玩緊強國小遊戲咁
4. 進攻mode=pay to win
5. pvp冇得skip入球，極浪費時間

pvp mode

玩落gameplay laglag下咁
同pes gameplay感覺差兩年
不過佢可以send 固定嘅message同表情俾opponent
又幾得意

射波個花款多少少
同似玩緊足球無雙

係咪可以ios vs an

原來下年牙朗係CF

基文都係

最強LWF : 將會係 ？

比番nasri 我用就得喇

屁馬 夏神

我17有，好好用，之後賠左60lv sane

唔覺意bid到荷蘭4星，想要vvd，但利記4星又係搶手

今年年尾先停完賽，仲有人簽佢先算

夏神我成日萬能key rwf
兩個矮仔

Neymar , hazard , sane

簽左去工程師個隊英撚護級

RWF = Bale
仲有萬能key 天使 又係好使好用

attack mode都痴線
陣容差過對手 好嘅進攻機會就少過對手
擺明迫人課金

martial

上星期已經簽咗西咸

我覺得佢係2019 神金CF
Game 同 現實一樣
好撚痴腳

大家play setting 點set?
cursor change,剷波嗰啲

之前del左game唔記得點set

我cursor change 係manual 剷波好似係輔助個個 幾好用 間唔時都禁區救我一命

但好易俾電腦屈兩黃一紅

可能我好彩 我好少食紅牌 通常都係累積兩張黃之後就下場停個隻

剷波semi auto同assisted其實有乜分別？
semi auto字面上唔係都會''輔助''你咩？

可能assisted會好似吳唱k咁衝動d掛

我應該係揀左 assisted 實情都好少出事

咁大個人唔係渣個廢牌阿麻

原來係咁
以前我玩都會自動剷
不過唔記得係assisted定semi auto

屌 懶懶地廢事下下自己落腳剷啦 又要禁多野

關左佢先可以單刀產人紅牌

唔關既話會好早落腳，對家好易避

玩左陣都係assisted最好用
semi-auto 唔覺有乜作用

CLS 射極唔入 對而隻漢奸係咁神救我丙朗 普巴沖力射球 仲有門前必入球又救咗1球 同埋我中咗幾次柱

any pvp
試assisted

做咩要淘左個名

唔比你啤

bellerin for sure

我會簡耶蘇

音樂比利

緊是耶穌 升撚到咁高LV咩

抽左3抽 中卡路士 但重覆左 算收手

我屌
用左17萬GP合完包皮
跟手金球金球就中包皮
屌早知唔撚合啊屌

巡回最後兩金球中包皮+巴神

巴神好唔好用?

h.kane Thiago.A Umtiti Marquinhos值唔值得突 或姐點揀人去突？

手動升呢依D

唔突破?

本身諗住30lv夠我玩
因為都係玩壓二三星
但而家焗住無得唔突啦
94評一隻配10隻白板都三星啦

3星咪同5星一樣 咪又係鳩跑

所以我而家都係拎包皮打2星
3星玩過場比人虐

升爆啦 我仲有幾張突破卷但唔知比邊個用

下年未必需要壓星啦
玩法可能唔一樣

中左呢隻，是咪廢龍？

skip

唔廢 但是膠

同意呀
隊二星隊都俾我解散左

龍我得cg

我覺得起馬都要4星先叫做好玩 2星乜7都出唔到

巴打打唔打埸

幾星